駐港部隊儀仗隊為培僑中學舉行升旗禮

【文匯網訊】中國人民解放軍駐香港部隊儀仗隊官兵今日（23日）到香港培僑中學，為該校舉行升旗禮，迎接中華人民共和國成立70周年。解放軍駐香港部隊為學生們上了一堂莊嚴的升國旗的課，讓他們加深對國家的了解。

上午8時許，學生於操場集合，整齊站立。解放軍駐香港部隊儀仗隊官兵踏著正步攜國旗入場，全體師生行注目禮。隨伴奏聲起，全場同唱國歌，注視國旗緩緩升起。隨後，校方向儀仗隊官兵致送紀念品。

解放軍駐香港部隊儀仗隊官兵踏著正步攜國旗入場，培僑中學全體師生行注目禮。中新社

國旗隨風飛揚。中新社

駐港部隊儀仗隊官兵向國旗敬禮。 中新社

培僑中學全體師生向國旗行注目禮。中新社

駐港部隊儀仗隊官兵與培僑中學校長及師生合影留念。中新社

培僑中學校方向駐港部隊儀仗隊官兵致送紀念品。中新社

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

左校嚟

救救啲學生

去外面聲援？

培僑不意外

恥與為伍

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講